一熄冷氣開窗 拍手操又黎了

我屌你老母天氣一涼少少開個窗瞓
六七點樓下啪啪啪
原來係幾個阿婆係到做拍手操
一撚係就係到拍隻腳
屌你老母拍就番屋企拍

推

好撚嬲

嗰啲廢老喺度擾人清夢 應該拖曬去打靶

不知幾健康

水彈

以為講緊拍蚊

住高層聽唔到
不過有日6點落街
d啪啪聲真係嘆為觀止

深表同情

一撚定係d 公屋地方先有咁既情況

Ching 我私樓都有堆廢老係平台啪啪啪

應該一有個帶頭就開始成群出現
冇既話成個屋苑都係冇

好撚嬲
瞓左幾個鐘就醒左
原本可以瞓多個鐘

仲有舞扇嗰班, 一合埋把撚屌扇又係啪一聲, 好撚響

啪啪聲 啪啪聲 屌你老母 啪啪聲

呢班人幾年前遇過
唔知係咪比人投訴屌到敗走冇再出現

未到9點
報警吧啦

前排有人出絕招：擺金塔
For your reference only